大量親共派文宣出現於元朗連儂牆 防暴警員於附近戒備

Stand News 立場新聞

今日是元朗 721 襲擊事件八個月，網上流傳有人號召今晚「清除黃屍曱甴」。在元朗西鐵站外的連儂牆，今日出現大量批評示威者的文宣。其中有署名「香港市民」的文宣，批評「暴徒」破壞香港和平繁榮；有人貼上民主黨議員林卓廷的照片，指控他導致 721 事件。現場亦有文宣要求政府盡快就《基本法》22條立法。

有防暴警員在連儂牆附近戒備，但未有清理牆上的文宣。

唔好中計入去送頭

應承我 10點好回家, 唔好磨爛蓆, 次次都10點后開始做野

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

遠睇重以為係er er sir

有持無恐，班藍屍考驗緊我地底線，除非佢日日企喺度唔走，否則下一秒一定覆蓋哂!!

藍屍啲文宣想屈721落林卓廷度

但popo 肯定寧願佢地唔出聲

乜嘢東方明珠，佢地仲以為事頭婆年代

真係 唔該曬 提起 721 有發生過

22條立法?

居然係守牆

係 第一眼看左做肛交長

你肯定？

文宣大把時間清，唔好一時火燒腦硬碰硬
想發洩就去其他區

呢D咪證明人治LAW

東方明珠係指上海
東方之珠先係指香港

唔係防暴警員
係狗

沒有支那人
沒有南京大屠殺

支那人係始作佣者

鄉黑可自由貼連儂牆，警察守住

佢地依會週圍貼，d狗會守住等你冇得清洗腦dC9

去第二度貼 反正啲狗守唔駛 守住都唔會有人睇

*曬